咩叫可愛？一人一個可愛人特質

唔知巴絲啲標準有無唔同
一個人點你會話佢可愛
有無分男女

唔好意思直接話你on9

點解on9

靚女靚仔 = 可愛
樣衰 = on9

但有啲女喺唔太靚但可愛

只要你鍾意佢 佢做乜9都係可愛

酒笠自動加可愛分

有無咁大愛

酒粒呢啲碎料喎